你係幾時發現自己都係一個仆街？

有需要先會搵朋友 一忙就唔鳩理佢地

做左老屎忽之後

現實使人低頭

不嬲都知

有無人內心其實唔想做個仆街

送帽比人

無得你揀

同你一樣，開始發現朋友一個一個咁離開

太軟弱

朋友就係互相利用架啦 唔係咩

見到啲人對父母發老脾果陣

睇咩朋友